現代人點先做到不羈浪子feel

食煙 紅萬醇萬
叫雞 永不返焯
返工 只做炒散

仲有咩

留長頭髮

落雨 唔會擔遮

有錢而唔洗扮工

唔打J

打J唔抹

食飯唔用筷子
扑野唔戴套
著鞋唔著襪
瞓覺唔冚被
沖涼唔除衫

同朋友出街 自己上連登
同老死吹水 自己上連登
喺學校上堂 自己上連登
同老細開會 自己上連登
到晏晝放飯 自己上連登
家庭日聚會 自己上連登
放紅日平日 自己上連登
坐九巴新巴 自己上連登
坐龍運城巴 自己上連登
坐香港鐵路 自己上連登
床前明月光 自己上連登

錢係羈絆

食蕉連皮

你同樓上傾掂數先

浪子仲要沖涼？

痾屎抿屎用銀紙

唔剃鬍鬚 。。。我就最鍾意

樣子問題

行船從軍,十年後一無所有咁返黎就可以做到.
溫室大既人扮浪子就好似細路扮大人一樣咁滑稽.